農夫種米好辛苦...

有冇人真係食飯一粒都唔淨

有時會無啦啦剩一兩粒

我都唔想未來老婆係豆皮，
所以一粒都冇淨

細個俾人話完就會
正常唔會

我日日都食剩 至少有個老婆

我會

有食淨
因為凡事留一線

屋企 出去食都一粒唔淨
煲仔飯 焗飯 痴得好實個d就唔會特登刮曬佢

想同粒米相見？

一粒都唔淨

農夫種米辛苦仲難聽過粗口
有無諗過米既感受，米都有阿媽生ga

盡量食清

無錢佢種唔種？

算啦好嗎

應該咁諗
啲米要做錢買 搵食艱難呀，唔好嘥嘢

自膠

無幽默感其實唔洗勉強自己

盡量都會食晒，要有衣食

覺唔覺食飯連一粒米都冇淨好扮野

留名睇on9仔咁講